Simga FP-L

冇人發現出左

有，等左個evf好耐

Nicely done

膠攝不了

終於有evf
用嚟插舊鏡做隨身機fit 晒

插完evf大部左好多

最估唔到個evf 舊機都用到

幾有良心
尋晚睇直播都幾滿足

大家又點睇

本身諗住af有進步就入，但係等咁耐都係樣有啲卻步

呢啲兔籠機一向手動喎........

咁佢依部主力still shot我預期好啲，而且個flash同步又係

Sigma 電子性能你預同10年前嘅機差唔多啦，佢連呀婆打太極都可以對焦唔到....仲衰過富士對焦，玩呢啲配件少二手難放，你諗清楚先好買喎.....

盲俠用的劍